一個鐘頭前被捕，FB上線

畀返個電話人啦

非法搜證
丫屌香港無法律唔記得左。

情序公義違反國安法

死黑曱又偷電話

推

fb係會配合港共

食屎狗走去蝦細路

Push
Push